有冇巴打 有做開 健J 操

我最近發覺條J 冇以前咁長，有打丁既習慣，好似越來越短，所以我上網check 下，試左兩日健J操，扯旗個陣一隻手向上拉，一隻手向下拉條撚，今日居然長左，好似真係有用

唔好日日做呀
依家長到底褲都包唔晒
要著長褲當底褲
仲要摺小小廢事拖地

人人做會唔會長過長城

傳說中既 三腳人

跟住你咁講做 海綿體拉傷
從此不舉
屙尿都冇力

好彩你提一提我

搵人幫手會唔會有效D，
自己用手拉會就住就住，
拉唔盡。

驚斷